「反送中」香港人集結 守護家園

Are you, are you
Coming to the tree
Where I told you to run
So we'd both be free
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣維園
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣維園遊行至金鐘添美道

所有人一致槍口對外！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！